朗豪坊MONKI啲staff好閪

前日同frd去嗰到濕平啦 睇睇下衫聽到有人勁大聲講粗口又好多笑聲 一轉個頭睇 哇 成班staff三四個圍住fitting room岀面張枱到傾計 成班八婆咁撚樣 算啦我買衫姐就冇理啦
之後我睇中咗件衫 但想要另一個size 就問啲staff啦 行去問兩個傾緊計嘅staff 兩個都話冇呀擺曬岀黎啦 但跟住隔離有個好啲嘅staff聽到就幫我入去揾 就真係有我個size 屌擺明偷懶啦
咁之後我個frd又睇中咗條裙 但又揾唔到想要嘅size 佢又去問嗰兩個偷懶嘅staff 佢地又話冇 咁我就叫我個frd問嗰個好啲嘅staff 之後又真係揾到個size比佢
之後比錢嗰陣啲staff又一路講自己感情狀況一路收銀 完全當我冇到
屌我都未見過做sales做到好似呢班八婆咁閪 又柒又肥又懶又臭格 你要傾計嗰啲都冇所謂啦但都唔到連個客叫你揾個size都懶得serve啦 將心比心自己都唔想咁樣比人hea9啦

朗豪坊D staff係閪架啦

如果唔係趕住去食飯我一定屌9佢地

以後一定會keep住去
摷亂佢個場等佢有排執

咁又唔好 你去第二間買lor

下次帶埋鍵盤出街
有乜嘢唔妥就攞鍵盤打柒佢哋

將心比己啦屌你
個個似尻你咁小氣就真係不得了

不嬲，又柒又西，以為自己係潮人咁

呢啲港女真係
逐件逐件衫嚟問有無size
隔一陣又嚟
儲撚埋一次過問啦
仲要唔覺自己煩好撚嘢

港女買衫一向麻撚煩

個fitting room污糟到不得了
見到都唔想行入去

朗豪坊好多鋪啲sales都閪，唔知咩事
包括但不限於log on, calvin klein, 上面堆衫鋪, sky bar, namco

請你番黎吹水? 我自己入倉同你搵埋好冇

我自己要問嘅話一定係一次過
但我同個frd又唔係同一時間試完
點撚樣一齊問
做sales預咗要揾貨比客架啦

你以為你係日本?
下次買野飛去日本啦

小氣嘅話一早打咗去投訴
只係覺得班sales擺明偷懶蛤9你
態度點我都唔理
但問題係佢影響到我

唔想做你生意 得未

冇要求啲咩
只係覺得啲sales唔應該懶到唔肯揾貨比你

講就兇狠系列

咁你去其他名店買野囉
服務一定好